唔明點解班示威者一直打輸俾驚犬

明明示威者最大既優勢係殺警
一個個俾警犬打 打完再拉
佔領監獄！

人地咩裝？

你有冇腦？

坐係屋企嘆冷氣？

下 魔法師呢？

無牙老虎

Blocked

人地打你冇顧忌
你仲要驚俾人捉
又唔可以去到盡
人地開槍你最多出遮
爭好遠啦

你試下去打
唔落單無可能贏
成班一齊衝都係得612個種效果
無得贏的,癲起上嚟開真槍合理自衛加輸民意

你哋咁諗就注定輸

香港人就係得把口 叫人出委任證

外國一早燒撚死左班警犬啦

你咪又係得把口